覺唔覺得聽deca joins嘅人好撚造作？

成班傻閪文青懶有taste咁

Go get a life

真係唔識欣賞

孔雀眼正好多

Wendy wander仲正

屌少人聽咪jeng
而家多人聽咪變公廁

成日都覺得，台灣當紅啲Indie太矯情
冇乜好感

想去台灣聽live 。。。。。